下星期有機會大升嘅肺炎概念股預測

1）1345 中國先鋒醫藥， 係，呢個真係炒，其他炒爛曬，呢隻個升勢岩岩先起，下星期應該會做呢隻

2）1672 歌禮製藥。呢隻貨真價實，佢隻藥俾中國政府拎來試用過有效，不過隻藥就未批出市面嘅，但琴日就有個副省長參觀過佢地間廠，大力支持仲話要特事特辦開綠色通道。加上睇返佢發行價，呢隻嘅穩陣度值得小炒。

3）8225 中國醫療集團。雖然已經散左水，不過見收市競價收高，有機會再炒返起，不過危險率高。雖則係咁，回報可能都會高。

利伸：憑感覺估計，大家一齊研究下

1672,唯一有藥嘅股。

1345 一入跌到仆街
蝕左$3000

雖然隻藥未批，不過中國特事特辦，真係有效的話批左一定有唔錯嘅升幅

你咩位入

1.94
跌到1.6頂唔順

一入就跌

咁冇計，我係你都割，果個時候其他都開始跌得勁

下星期係咪全線大跌

1358？
雪球有人吹奏
今日升唔起

冇殯儀？

醫療機械bor

唔夠直接

好間接下

1672比較有優勢

做咩唔沽恒指

祝大家贏多啲

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行